如果二揀一，你想你個仔係叫雞玩女人既仆街定科半個月糧俾電子雞既毒撚？

我一定想個仔玩女人，有咁壞得咁壞

電子雞，唔會惹到性病

點解叫雞玩女人係仆街

順住某班女人同傻仔咁講